跟夜校報左dse，可唔可以轉返做自修生

睇黎就冇乜機啦

Why

快d打去hkeaa問下啦

聽朝一早打